今日其實多人定少人都好 大家既意志仲起度

今日成功撚狗
我哋仲有機會嬴嫁
只要唔放棄
一定會有出路

今個中秋並唔完整 真係講唔出中秋節快樂

可以盡量玩膠 減少自己成本 又可以集氣
（以最低成本，增加政府管治成本）
無權力者的權力